習近平稱逾七億農村貧困人口脫貧 脫貧攻堅戰全面勝利

中國好野

已發展國家
唔好再拎國際組織jetso

衞星田準備

維尼威武

世世世界身二大經濟體 又贏